拍節目過電？蔡思貝笑余德丞仰慕自己

【星島日報報道】蔡思貝及余德丞出席《緬甸奇幻旅程》記者會，他們說節目充滿無謂笑話及蝦碌事情，思貝覺得這次旅程有如小學生去旅行，他們首次出埠拍旅遊節目十分難忘，坐勻當地的交通工具，尤其坐私人熱氣球很浪漫，可惜對象是余德丞。

在節目中他們要吃螞蟻，還品嚐皇帝餐及幫襯米芝蓮三星餐館，余德丞指當地的食物較重香料，思貝很多東西也不吃，笑指辛苦他要吃多點。說到宣傳片拍到蔡思貝被異性捉住合照，她戲言與對方已定情，而他們的司機很像劉青雲，又說以前很喜歡看洪永城及黃翠如拍旅遊節目，希望每年拍1次旅遊節目，好想去偏遠地方。

講到思貝出名電力強，問余德丞有沒有過電？思貝笑說對方的頭髮電到攣，又指余德丞出名仰慕她。余德丞則說未入公司已仰慕思貝，思貝亦表示很欣賞余德丞的才華，自對方主持《體育世界》已喜歡，兩人互笠高帽。

其實已經唔似

可能經過上次慘痛經歷

咩事

香港地真係一個神奇的地方,係外國俾人踢爆幫襯diploma mill就老早身敗名裂,

係香港就乜事都無之餘,仲可以飛黃騰達

離唒大譜

今時今日緬甸仲有咩咁奇幻

關心藝人學業做乜鳩

其實假學歷係犯法

點解冇人拉佢去坐監，仲可以繼續拍劇做花旦